《 潔癖男子！青山君 》有冇人有睇 ! ?

呢套野正撚到

真係無乜人提
其實成套野質素都幾高

有，一開始以為足球番，點知係搞笑番，都幾好睇

個女主笑死 一有咩事就拎支狼牙棒出黎

係，成日黑化

幾好睇
但對嗰三個配角無乜好感
子安武人配變態好撚正

初頭都估係足球番
點知笑到癲 ED突然轉畫風

SHOW腹肌真係好ON9
小田切好撚正
好想睇佢同青山loveline
大家睇左11集未

一講配角就唔想睇

有睇！
好正！！！！！！
好中意青山君

一路都有追宜家就做完先有post 毛巾果集好正

乜就做完喇
唔好劇透我呀

幾好睇下

初頭都無留呢套野 有frd問有無睇呢套
先知原來係搞笑野黎 cast都幾勁

各位睇完未呀

好正呀個新女角

未睇11集

完左啦